香港小姐？掛住香港名頭為乜

平行時空吃喝玩樂
Source: 港姐ig story

唔會關心香港嘅香港小姐

咦 我唔係針對今年呢屆, 我係話在座每屆

為俾連登仔j
咁嘅時候仲睇

為比老闆屌

得個tvb圍內承認佢地係香港小姐

大灣小姐

大灣電視既小姐

香港只有真港女，冇乜9中國香港小姐

算啦
近年連冇反TVB之前都冇邊幾個係紅
我連佢地名都唔識

MMC FYY 同grace 2013 個屆三甲已經係近年最紅